依家返緊公司，條街好多人

突然間好想喺人群當中，大叫「五大訴求」，想睇吓有冇人回應......

缺一不可

香港警察

正一垃圾

狗屎垃圾

咁「林鄭」呢.....

不如我哋發起「隨機喺街叫口」呀，將抗爭變得生活化，日常化

只要條街夠人多，基本上都好穩陣，用二百萬人上街示威都做概念，即係話大概有三份一人會同你一齊叫

我哋突然間喺條街嗌，第一聲可能大家未回應到，當叫到第三次，就應該有人回；回開就有人回，你停就有人接

嗌到口乾就繼續行街